其實d廢老成日趕撚住衝上車衝入lift

係咪趕撚住死呀
不過又有佢道理 話明廢老 又真係就死

上環站

賽跑冠軍黎架ma🥇